點樣對付d曲解完人地意思，之後以為自己岩晒既人

打句野，明明唔係咁既意思，但總有d人曲解否定你感受、批評你做得唔岩、自大乜乜77
想抒發下感受姐，就算係自大又何妨？
何況根本無咁既意思
接受批評唔等於接受無中生有既批評

唔該讀多幾年書，理解下文字意思，衝出黎都無咁柒

所以上網講野勿認真

人柒被人欺 簡單一個道理, 怎麼不看透

都真係幾柒，唔敢小爆佢
只敢開post